[有圖]屋企呢兩日多左好多呢D飛蟲仔

呢種野超級細隻，細過蚊一半 ，肉眼睇啡啡地，近睇仲有啲紅色，廚房同時會有2-4隻出沒 ，係呢兩日先開始有，跪求師兄指教How to 趕絕呢啲煩人蟲蟲